"on9" 進駐字典

Urbandictionary 都咁認真

urbandictionary係啲人自己加 有乜咁出奇

連登仔A: 樓主 is on9.

Ho lun on9

on99

He’s on99